Twitter : 不歡迎中國帶風向和輿論操作的行為

Twitter原文：
原文：
翻釋原文：

Information operations directed at Hong Kong
推特官方在此揭露一起國家級之風向操作事件，目標為香港當前局勢、抗爭行動、以及示威者針對政治改革之訴求。

"我們發現936個來自中華人民共和國（PRC）的帳號被專用於散佈政治對立，其行為包括掩蓋示威正當性及扭曲其政治立場。在密集調查之下，我們握有足夠證據顯示這行動背後有政府撐腰。比方說，調查顯示有大量帳號群集體行動以放大關於香港示威之部分訊息。"

"由於推特被中國封鎖，很多帳號都是透過VPN跳板登入的。然而，有少數幾個帳號卻是透過中國大陸境內的特許ip登入。我們今天所公布的帳號屬這起帶風向行動中最活躍的那些；除此之外，我們也將為數約20萬的潛在假帳號預防性停權，這當中有許多是在第一批水桶之後才創建的。"

所有這些帳號都被依多重違反推特使用規定停權，違規事項包括：
- 垃圾訊息 (Spam)
- 風向操作 (Coordinated activity)
- 假帳號 (Fake accounts)
- 前科再犯 (Attributed activity)
- 分身攻擊 (Ban evasion)

"本公司不歡迎檯面下的風向操作，此舉與本公司之理念衝突。
但正如我們之前所提，帶風向和輿論操作的行為永遠不會消失，
這番偷雞摸狗的歷史甚至還比推特久遠，並且會演化以適應新
科技和不同地緣政治。我們能做的，是理解心存邪念的使用者
如何佔我們服務的便宜，然後對抗之。"

今天Twitter將這936個帳戶資料和完整推特內容打包公諸於世。
原文入面可自行下載違規帳戶資訊。

"我們將持續保持警戒，並主動改善使用規範以提供輿論空間。
我們希望公開透明的策略能使社會更理解這些低級手段。"

Twitter好波！！！
全部人即刻開Twitter Account！！！

P牌推唔倒post啊

屌，要棄用Facebook, 仆街facebook從來唔做嘢

推

push

suckerberg瀨共啊嗎

睇嚟侵侵開始做嘢，大家多啲舉報大陸傳出嘅不實帶風向信息

朱閪伯格瀨共是常識吧

連登仔全面進場

BBC News 中文

Reuters Top News

Reuters World

Global Voices

纽约时报中文网

The New York Times

The Washington Post

美国之音中文网

CNN

CNN International

自由亚洲电台中文版

熱血時報 PassionTimes

inmediahk

明報即時新聞

開放雜誌Open Magazine

民主中国

《陽光時務》

Thank you Twitter

轉用twitter 了

推，即刻開twitter acc

推特被中國封鎖, 我支那同事喺公司仲上到喎

好撚高質！！！！ 全世界嘅社交媒體都要學！！

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

轉twitter！

推！！！！！ 幾時ig同fb都有

succ要奶共 唔會睬人架

發夢
fb瀨共

tui bao kui

奶共有咩用
人地玩內聯網

開account！

Twitter

以後玩Twitter

啲玻璃心又喊到癲屎

facebook瀨共唔係新聞

唔玩fb轉玩Twitter 了

Gchi

所以話點解話香港人要開始進軍twitter
向朱閪八力說fuck

Pushhh

"如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。"

一陣即登記做會員

即開twitter ACC

Fb有跟twitter ban人不過細力好多，而且無跟twitter咁出post以正視聽
長遠睇都係開多幾個唔同平台嘅SNS穩陣D，唔可以太依頼某一個平台

全部棄FB 啦！

Facebook都有出聲，但未有行動

twitter

連仔幾時都咁做？

中國話facebook港區都係大陸人管理

推,Twitter is the best!!!!!!

呼籲中国人抵制twitter

快開account，Twitter need you

好波喎

Twitter is the best

Twitter 好波
Fb真係垃撚圾

Push

facebook 呢?youtube 呢?

全球反中共已成趨勢

唔係唔做嘢，係特登做維穩嘢，增加啲藍屍Page reach應該係基本
記住香港fb主管支那紅二代嚟

特許ip

良心企業

好波

Youtube呢

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

開account 開account

200k account

轉開Twitter

黑警死不足惜

仆街fb 學下人做野啦

Twitter 好波！
最近都開番個舊ac嚟用
睇新消息易過fb

twitter好波

轉用Twitter!!
仆街fb report極都del唔到d垃圾page
反而警察memes就ban屌佢老母

推特唔識腮都汞用啊屌

全面轉用Twitter

fb 垃撚圾

推
Twitter好波

612 721 811

820 死線

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

今日第一單好消息
要轉用Twitter了

屌自爆

睇完決定放棄facebook了，Twitter好難用，有無完整教學？

// 帶風向和輿論操作的行為永遠不會消失，
這番偷雞摸狗的歷史甚至還比推特久遠，並且會演化以適應新科技和不同地緣政治。我們能做的，是理解心存邪念的使用者如何佔我們服務的便宜，然後對抗之。//

呢句放喺連登都啱用

YouTube 都係
有好多藍蛆洗腦片

係時候轉twitter了

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

推呀推呀！

Twitter好波！

文明人

14億玻璃心再碎滿一地
佢地會唔會痴線

起碼170萬香港人每人要開一個twitter account

琴日已開
煩請各位互相follow
唔好同一段字send幾次
多使用hashtag (e.g #GlobeConnect)
但唔好@人地

支那仲點玩一帶一路？

好波！

SOS! Help Hong Kong!

pushhhhh
Love Twitter

震惊14亿国人!帝吧同志丢脸丢到国外去了

你班仆街我一直用開twitter睇侵侵吹水及資訊posts

近排開個apps 成堆蝗國賣既廣告

新華、cctv、環球

雖然我都知Twitter 搵食啫，犯法呀

但Twitter 出黎只係俾啲強國人玩單機

好波啊屌！幾時再停埋啲五毛ig！report到手軟🙂

全世界都唔歡迎中國人

即刻開咗account

開Twitter del Facebook

請善用 @facebook 功能不停於該tweet tag facebook 直至佢地回覆
example

轉用Twitter

好波！ 香港人要用twitter!

特朗普用twitter

唔係無原因

全民用Twitter

又翻牆去人地討論區
雜敗敗要生氣囉

本身開Twitter 就係follow 女優，睇黎而家有第二個用途囉

唔講我以為great wall係外國人起

依度啲人好似精神病咁
好似不能自控地一定乜撚都用Facebook 公司旗下啲嘢先得咖！ 嘥氣啦，
講就講到經常性緊急想人傳開去/ 保留事實真相，
但係你班傻鳩up load Facebook度人哋睇得link 嚟都俾人和諧消失晒，某程度上你依類人都係幫兇，鬼唔望你喺大陸突然被消失拎去打靶都無人知！咁鍾意用Facebook吖嗱？你班傻閪

就算連登開咗Twitter 你見到都係得兩三萬人follow就知另外果九成人真係冇得救
明明大把選擇twitter 一樣可以Live + direct message

What about YouTube!!! Lots of 50 cents there making up stories also.

大力推

即刻開番個Twitter

Twitter好波！！！

twitter
facebook

致敬

twitter今次真心勇
直頭點名屌鳩支那

你錯撚咗
係奶共 並非唔做野

老婆係中國人
知咩事啦

twitter
朱西伯格食撚屎，真係唔怪得身邊d人走撚晒

YouTube幾時醒屌佢老味Trending成堆垃圾fake news content farm片 連港人港地啲垃圾片都可以做埋廣告

正確黎講 老婆係香港人

全力twitter呀

笑住推

即刻用

即刻轉用twitter

共產黨臭名遠播 宜間要迫到人哋發聲
支持twitter

Thanks Twitter

佢講果啲戶口係鎖哂定係純粹公開？

全民棄 FB 轉 twitter

推呀推呀 良心app

我愛你啊Twitter

佢地都有跟機 不過完全唔夠
仲係有好多藍絲假新聞

香港人肯棄facebook轉twitter未

Twitter 好波

可以咁講

係番邦用黎圍住秦國架嘛

正皮是我俾的

正式轉會了 屌你老母啦奶閪伯格

push 好波

中國大陸境內的特許ip登

fb奶共

強烈建議大家轉會用twitter

唔好再用奶共狗facebook

Love you twitter

良心！

其實一早應該唔玩FB，而家外國跟本無人玩，個個都只睇TWITTER，FB 得返D 廣告。

Twitter好波 高質social media

twitter 正啊!!大家一齊轉會

一齊大力推廣

pushhhg

即刻開個twitter account先

香港媒體同所有page肯開Twitter帳號未?
好多人吸收資訊仲睇緊FB

果然冇用錯你好波

FB有做嘢了 Now新聞有講

612 721

而家真係差GOOGLE 無做野。
大家應該推爆佢叫GOOGLE 做野。
如果唔係次次睇直播都比班5毛洗版。

連登巴絲 一齊用twitter

好耐之前為左手機驚開左twitter但無用過.
宜家用落又幾好玩

美國土生土長，冇乜理由對中國有身分認同

即用twitter

咁你哋都要幫手一齊要求
做起有個議員帶頭先得

同意啊，我覺得可能要呼籲媒體啊新聞，甚至資訊性嘅page都開twitter，同時間要叫我地嘅朋輩甚至長者一齊開twitter就可以令香港人轉會。如果唔係就咁開個twitter account係無意思，因為就算如果開咗都係無嘢啱我哋睇，而令到佢地只係繼續用Facebook

respect

係香港人就唔該轉用twitter ，嗰度比較多外國人，同埋真係世界性，加上討論嘅嘢比較有深度， 有一堆反共嘅大陸人都會喺嗰度。

Twitter都出左聲
google呢？親中係youtube賣廣告抹黑示威者點處理

Pish

佢老婆好似係支那人

大大力支持！

已開

pish

我地應該要利用連登嘅影響力 推動香港人轉用Twitter

轉twitter未？

返去牆入面啦，你班支那狗

po曬黑警啲仆街片上去

美國人支那種
係咪美奸就唔知

快速入門，教你如何用Twitter

Pishhhhh

twitter 又真係好過豬西爆格嘅, 入伺堂7分鐘都可以 cut

可惜好多人都係用facebook，大家都響facebook有好多page...

岩呀
係咁洗版

喂 既然twitter都咁做
點解連仔唔ban左啲3毛帶風向AC

強烈要求連登封鎖懷疑3毛AC

不嬲都有用twitter原來係好野黎

有D鬼佬就係鐘意中國.
可能覺得中國五千年文化, 中國人好單純好有禮貌.
佢娶得大陸妹相信會對中國更加有好感.
再加上錢錢錢錢錢, 鬼佬奶共絕對唔奇.

Twitter 同Facebook
真係高下立見

根本國際野就應該用Twitter

作為一個國際城市公民點可以無Twitter

推 仆街中共

開Twitter

有冇人可以整藍絲做衰野既文宣
等善忘既香港人記得
如果有telegram可以比我嗎
謝謝大家

高質

你班仆街肯開twitter account未

遲來的正義

問題係在於防範,如果中共又開大量AC呢?

大家即刻開twitter!!

support twitter!!!

要開展Twitter

一早就用緊 我都唔明點解無乜香港人用twi反而用fb

推呀 twitter好波 多謝你

呢種說話方式,唔駛查都知係老毛
查左,真係

即刻開返個acc，facebook就食屎喇，五毛post多到呢

而家先知Twitter咁型

幫幫手
facebook twitter ig
見到5毛comment click入個profile report

幾個月前開咗,開心使用中

滲透曬
之前幫NOW新聞CUT片有後續未?

Reddit雖然係騰訊開不過多鬼佬用無辦法唔理
twitter有好多反共中國人 大家可以參考佢哋教我地嘅方法對付小粉紅
另外大家可以睇下疑似流出支共文件

正

但係記住 , 上到去Twitter 係要用事實去分析,唔好去試嗰啲五毛咁樣戇鳩鳩。
大部分香港人用緊twitter嘅時候都係宣揚近香港嘅實況。
咪鬼嘥心機同啲五毛駡戰， report佢就ok因為twitter係會做嘢唔同facebook .

Twitter做到野

估唔到咁快應驗...
［長文慎入］輸出革命升級！全球排華運動

好波呀

Twitter IG Reddit Quora
係我哋主戰場

快啲開埋twitter

啱呀，大家千祈千祈唔好好似啲五毛咁柒呀， 因為而家嗰啲外國人睇到香港人同大陸人嘅分別就係因為咁。

Twitter好波 支持twitter 即刻開咗一個新

Btw Youtube果度有冇封鎖？封鎖埋就正正子啦

已申請

以後轉用twitter

twitter 型到

黑警縱容三單恐襲，請廣傳
解散警隊，審判黑警

YouTube Facebook ga

有屁用
report咗咁多個 無一個被ban
華記正撚樣、港人港地、
仲有啲藍屍漫畫page
啲page越開越多

推，英文好嘅多多宣傳香港。有禮貌啲。見五毛即report fake account.

放棄facebook啦

facebook奶共，亞洲區阿頭係支那人

支持Twitter

推啊

唔識英文嘅Retweet 人地嘅Tweet la

Twitter其實幾好用

全世界都會覺得佢地似蝗蟲

抵撚死啦五毛

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

相比之下youtube同垃圾fb

不嬲都話twitter係好嘢嚟，係香港少人用

轉用twitter

Fuck police

twitter 好波
真係好撚憎fb

屬於香港既#metoo行動上線啦

del facebook, 用 twitter

點名批評

push，㩒錢/換美金，經濟制裁中共！！

我愛twitter

Twitter好波以後用Twitter唔撚用Facebook

Twitter管理層其實不嬲偏左
要講嘅話佢地同侵係對立
咁更加證明美國普遍對中國那咋招嘅不滿係跨越黨派

係酷刑罪呀屌你老母

要喺18區同地鐵站出口搞放映會loop撚爆呢條片
FB

Youtube

全片下載

英文字幕版本

推撚到班黑警終身監禁

twitter都話9呢d喺假資訊

平行時空嘅香港藍絲仲相信緊

其實個班反共嘅大陸人有講過點解佢地唔用Facebook
同埋叫過香港人唔好用Facebook(好似係五年前)
不過果時冇人理

多謝twitter 做野 !!!!!!!!!!!!

弱智仔五毛？

好波！！

Yes

做得好

支共愈cum愈大火

In Twitter We Trust

好波 表揚中共惡行

不枉我用咗咁多年Twitter

我將有英文字幕ge黑警醫院虐打片段po左上twitter 求幫推

Template:

Hong Kong police tortured old man in hospital
#PoliceBrutality
#HongKongPolice
#HongKong
#Hongkongprotest
#ExtraditionBill
@FoxNews
@BBCWorld

越籍嚟，唔明佢點解識粵語

睇佢樣唔似香港人，似越南多啲

但你又收支那廣告錢

fb都有block wo....

你地唔好只睇一面啦

即刻開account

將你地渣刀既手換成渣鍵盤,
將私刑同斬人呢兩件事放上網,發俾外國媒體,send俾各國領事館
只有國際輿論先可以
還我地公道正義,
還我地民主自由.
全世界開twitter,仲有咩外國常用嫁?我地要打國際輿論戰呀,本地既交俾啲傳媒同民間記者會啦.
林鄭只係傀儡,警察只係傀儡既擋箭牌.
五大訴求 缺一不可

愛死你地啦

fb封得5個ac,多撚謝

TWITTER好野

721

要開TWITTER 了.....垃圾FB 成日唔行動...勁多假AC

高汁

pushhh

香港牆外㗎 好意思話牆內睇得清過牆外
再者有權利就有義務
你有發言權
但係你都有義務follow返人哋啲guidelines
言論自由唔係俾你哋洗版操你媽b同埋造謠㗎

Twitter!!!

我們也將為數約20萬的潛在假帳號預防性停權

TWITTER 好好波

CCTV係youtube賣廣告

［請廣傳］大陸良心敢言律師實況報導818被和諧

有請小鳳姐！

Fb 仲多

係牆內聽得多假新聞仲係度傳播 仲話人無言論自由 笑死人咩

晨早開左

日韓歐美歌影視球星政治人物都係Twiiter先有野睇

FB就主要自己fd圍圍喂

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

重公開落標架佢地

去twitter 推啦，個度唔駛牌

共剷黨：我不能接受.jpg

推啊 825！！

YouTube 幾時做野

支那人真係冇撚得救 顛倒是非 指鹿為馬
再話人顛倒是非 指鹿為馬
已經冇道理可以講
快d百國聯軍郁鳩中共啦

越南唔小人識廣東話
上次去左melbourne越南區一間雜貨舖買野
同個老友傾兩咀老闆娘聽到轉講廣東話
但會好特別
19.2$香港人講十九個二
佢地講十九蚊廿腥
開頭我以爲馬來西亞廣東話
傾落係當年從越南木船投奔怒海

敗走facebook

應該隔開地球人同支那人
支那人係第2個物種黎

深藍蠢鳩/閪：你開得討論區，又控制留言，同極權有乜分別?
美國又係度蝦蝦霸霸
(真實聽返黎)

我覺得要開始煽動呢班撚樣，煽動到佢地做錯事，就可以更快達成攬炒呢個目標。

大家可以睇下點解會引發八國聯軍。

好彩地球仲有Twitter

Twitter 好波！
開左好耐

你都要煽動佢地做錯事先得咖
唔係外國邊有藉口?
申利：個人試過不停和應煽動，煽到佢地越嚟越黐線，非常簡單。好快佢地就會做錯事。

中共又柒出國際

想轉用twitter

好感動呀

支持

五大訴求，缺一不可。

i like Twitter ❤

一齊開Twitter account同外國人溝通

嘩 大力撚狗

原來自己9年前已經開左twitter但一直無用過
twitter

咁你不如話敗走微博

Twitter #LIHKG #LIHKGJAI

譯俾世界睇下

各位戰友，歡迎加入推特戰線

幾時到 youtube facebook跟

仲要親共

好正義

因為奶緊大陸西囉

新唐人有新聞，
我見到姓屈個名

即喺結咗婚之後俾塊西夾到喪失理智林超榮個賤內

facebook有做野了

結論都係Twitter 做野先
垃圾facebook驚人轉場
先跟風

重用 Twitter

好似太監討論性生活有好多壞處咁。

好 撚 正 ! 推

笑撚死人 啲支納人只會認為支納講嘅係真相
可憐可悲又可笑

連登有無能力做到類似措施？

其實可以雙線並行 唔洗要棄fb送俾廢老

全民twitter

fb=奶共
事實冇得改變

連仔幾時好似twitter咁做？

抵我用足咁多年！！

我見TWITTER D 回覆都係支那人多，大家真係要加倍努力。
支拿人話呢D唔係言論自由，而家佢地既事實真相比人當係假消息而被禁帳號，話TWITTER 唔公平。
大家有時間上去留下言幫下拖。

咁喺微博又唔見啲中國人話對香港唔公平？

唔係咁開心掛

即去

b]大家加油，仲有記住回覆要 Be humble ,唔好比人覺得我地係小粉紅，紅衛兵個啲垃圾野，要言之有物，用英文。[/b]
Share下潮流野，Beauty又好，車又好。
香港人係民主化的, 時尚化的

屌那星 攬炒巴twitter 一萬人follow都冇呀

本公司不歡迎檯面下的風向操作，此舉與本公司之理念衝突。
但正如我們之前所提，帶風向和輿論操作的行為永遠不會消失，這番偷雞摸狗的歷史甚至還比推特久遠，並且會演化以適應新科技和不同地緣政治。我們能做的，是理解心存邪念的使用者
如何佔我們服務的便宜，然後對抗之。

FF有生之年如果可以睇到老共滅亡都人生無憾

連仔回應吓

Twitter 是個好東西
雖然之前ban左唔少日本畫手

好波twitter
Facebook比人屌咗咁耐先跟下機 ban咗唔夠10個

連仔幾時跟機？

Report 死佢地d account
x

report 完連仔都唔理嘅

jeng ar但都唔可以放棄facebook個啲 要keep住呀大家

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc
等多d人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #MAGA #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登Joe Biden
超級親中 佢個仔有份投資中國監控軟件
仲話中國無威脅
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#chinazi
等佢變成一個trend

.

大力推啊

連仔幾時先好似twitter同YouTube咁，ban啲中國網軍？

抵喇

微博班大佬呀，就算係有言論自由地方散佈謠言都係犯法嫁。
何況人哋係發現20萬個賬號都係來自同一個ip地址

Block more

開左好耐 但唔敢follow連登個ac
淨間比黑警一獲熟

FreeHK直播

Twitter 英文/外語組 TG